[PS4/PC] Monster Hunter World [355] 第一次

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

求銀火

屌仆街應該係356

回覆之前答我既巴打！

sorry，我啱啱玩左一個星期太刀！唔太熟！

係喎！原來三刀加氣三刀扣氣就啱啱好出到氣刃大迴旋！加個突刺真係爽快好多！

我想話見切斬，當我左蘑菇推向左，見切就閃係右再向左劈。當我左蘑菇推向後，見切就閃前再向後劈。

我覺得依樣野好奇怪！我成日咁賴嘢！

算啦

有無咩建議呀小隊名

萬佛寺

你入blg我開俾你

冇BLG小隊

下次麻煩開357

雷狼重弩有無配裝推薦
目前係慘爪腰beta黑狼鳥腳beta
加三件迅龍

原來咁多以前既龍 岩岩玩翻 打到冥燈無玩

數學大師

而家入

屍套頭 奇撚身 天地手 公會腰 黑狼腳 好似係

有冇人有金火既聚魔/調查想開圖鑑

有冇人一齊打天地龍

入上面個曲
開埋俾你

我MR90幾入唔入到

金火B頭腰 奇撚身a 炎王手b 黑狼腳b 節省護石/鐵壁護石

街場就係咁

就咁決定啦，入唔到BLG可以入黎呢邊

巴打，你個曲入唔到，係咪差一個字？

355

#都係黎架

原來係咁

話說用R3 lock怪果個按鈕可唔可以改成L3?
R3好撚難禁

笑撚夠未

MFG招人

有無埋戰痕黑狼鳥

想問下巴打們
點解把弓火屬性括左240
但我出到去睇成套裝又無屬性
可以點樣搞搞佢

Alpha同beta你地會點揀

唔該曬巴打，食個飯先

Thanks
金火有排都未見到

屬性解放

有珠beta 冇就alpha

又真係有
我都係岩岩check先知
唔差在陣間開埋

我屌 打到master rank都唔知

一睇你就知你係嗰啲自大嘅人blahblahblab

有冇人打歷戰冥燈

笑能夠未

係要比人笑下先會記得

返去上位做救難英雄，我發覺睇野好似愈黎愈慢，d怪好似慢動作。

每日都好多嘢笑 點搞

變聲再笑

今集輕弩無咗全彈裝填瞬間火力跌咗好多。。。

用緊武士道入彈

想gun

大佬

有時避得唔好。。。

智將

睇技啦 最終有4lv珠點都勁啲 當入同一招技加招防禦性既技就等於去買魚搭條蔥咁

冰呪龍carry pls
4xNK EwMC Px4Z

入唔到BLG可以入黎呢邊

招人

唔該巴打 唔洗再打隻西野

跪求 聚魔歷戰流斬龍

唔該巴打

返左去上位刷大細金
返黎開啲任俾巴打俾啲m位龍打到成個智障咁

有啲少左個一窿技，變左4窿同3窿格
但4窿靚技又唔易出

想問我森林lv6 想出戰痕黑狼鳥係咪不斷轉map轉到聚魔寫???

我同你一樣

有冇人可以開金銀火調查任比我？

係咪blg?

係
岩岩入左場
仲有1個位

而家黎

有無小隊收人

+1

推

有冇人可以幫開黑轟呀 想整甲同埋開鬥技呀

我開比你

唔該大佬岩岩柒到爆 一下比佢秒咗加打醒咗佢 對唔住

細金
好彩食左個生命保險飯

細金

唔緊要 最緊要過到

Ching 你咩名

出左粒防3
之後執套國技裝先

有無人整鄭子誠既耳塞版？

想砌多把3天客製5個防 有冇人一齊由1天打起

啱啱打完街場 而家入
我叫Saint

銀火自由任 鬥技場算唔算

唔係可以隨時轉還料咩？

睇wiki 原來鬥技6同7打到A好似正傳咁有耳環送

有冇玩全彈既銃槍巴打?
最近比台仔啟發左, 諗到幾個玩全蛋既core技
炮5, 增彈, 業物, 納刀3, 加護5, (防強), (防性3)
當自己馬里奧大劍咁打, 用跳同高低差黎出全蛋, 平時就收刀鳩走

醬油王

係咪打聚魔黑狼鳥呀

我岩岩係九龍城迴旋處塞車就返到家

有幻鳥龍玉

邊到攞
我之前有大佬carry我a

我都想打黑轟

我仲以為淨係打07就會出
原來2個都要

我未打過7
唔知
btw招技好正 打頭會吸佢lock

哦 唔洗打頭 總之打中

最好調查

你到左就自己入

聚魔掘礦咁鬼難出

多謝

感謝巴打開黑轟

DLC玩返，有冇人帶

終於mr99

到

依家開返先，sor

有冇天地爆頭團？

join

有冇巴打聚魔有升珊瑚區，想掘結晶

而家斬斧應該玩無屬定玩屬性好?

街場聚魔十個有八個都唔SET目標

都唔知入邊個好

MFG聚魔銀火有冇人打

岩岩玩返係咪是但礦石裝頂住先？

我 code?

屌入左街場金火捕獲任
明明試左3次都捉唔到
最後一次完左 一下氣忍收割割死左佢lol
唔知想點

骨/礦武升r9 /r10
一路打到冰咒 整佢套衫爆機
之後再睇

同問

出左黑狼鳥鬥技場自由任 但點解打完一場就無左?

鬥技任係咁

其實徹甲榴彈單挑係咪廢架 點解隻隻單挑都要廿分鐘up

係隨機出現?

好似係 有啲之前打過會見得返

yt大把片

黑狼鳥有無普通自由任架 想打料

Sorry 岩岩行開左，依家係Mfg開左，仲有興趣的話

都要俾code

自膠，個任無左

#vZx C7rY ybN2
天地龍 遠武爆頭

求聚魔珊瑚

唔該哂
隻野勁難搞不停跳不停噴火

聚魔銀火打唔打呀

D調查任多到好似垃圾咁
刪都刪唔切

晏啲join，掛緊蒸氣，已經成30MIN

option飛片

頂真係改MFG
但我已經入左BLG

明白

why not both

係有BLG都入得?

有冇師兄有聚魔歷戰黑角龍

唔係只可以入一個小隊

無腳印執 執極其他都唔出

有冇巴打可以帶打貝希摩斯殲滅戰

同fd玩陣一陣join

join jor

唔係

金火龍大金

喺集會所等 join no

滿人

呢隻就算係普通都好撚閪

勁呀巴打 一陣入隊！

小隊咁快滿人

打到MR110已經冇乜動力再玩
以前經歷過一次刷珠地獄
唔想刷多次

今次真係地獄
幾百粒新珠
之前好似先得百幾粒?
但係珠既獲得數量又冇多過...
姐係要刷多幾倍

歷戰溟波4場3格2貓
any john?

個集會所到滿人姐，仲有好多位

我發現我有2粒4級珠
1粒+2持續LV 1粒+3持續LV

我新手

有冇斬斧老手分享下配裝，
想玩大輸出

小隊點join

我想問下佢手腕個件唔係轟龍手黎架咩？

但點解會係rare11嘅？

配埋Juno武客製回血
錘撚表示好J到仆街

位巴打mr鐵裝入黎打
20分鐘歷迅喵我好大壓力喎

黑轟手

求歷戰黑狼鳥，有場嗎而家

入左MFG了 點先可以登錄小隊

等mfg住持智馬大師加你

智馬大師加我 ID shing gor 係MFG集會所了

++fongkwai

有冇人知我轉身衣裝上整備lv2既話
咁當我轉身用完
第二件衣裝嘅時間有冇減到20%

諗唔到個一格位放咩好
攻擊同看破都滿lv

有無MFG朋友開個黑狼鳥調查打下

點解段片個人可以一槍30？我攞自己套太刀裝去試下槍，我冇防性防強加彈，但多個攻7。

練習區打樹都有三十幾，但去到打龍一槍得二十幾，唔中頭得十幾！

到底錯係邊？

想問大家而家要刷會心珠 刷MR易岀d定上位反而會易岀d

街場啲仆街真係好撚賤 玩左咁耐都唔知乜叫合作性 寧願輸都唔食粉塵 由其而家買都買到都要慳 都唔知乜心態

彩=g

又係你
J擊夠未

Thanks 大師我準備好了

要貼住塊面射

聽講係到講街場要有合作性會比人叫你返去solo

同牙遲一樣J擊彩g到底！

係嫁咩

傻夠未

你係 眉係 我唔係

冇弱化打同弱化後打差好遠

你係邊個

有冇人開黑狼鳥

問下大師得唔得閒開俾你

單達人? 定係講緊超心

mr恐暴肉質復原得快過其他mr怪係咪我嘅錯覺 打唔到幾下就已經白字返

超心

肉質掛

tg J擊眉狗第一人

r8珠照諗係mr易出d
我由ib開始到而家 出左五六粒炮術珠
其他r8就冇見過

你唔分享埋自己套裝 點知你錯係邊

屌我都只想劈下龍啫，想打殲世juno都要刷lv，好攰呀大佬

得普通版黑狼

入唔到

唔該晒

都要

咁好啦刷到懷疑刷錯

突然諗番起奇撚係trailer 出現係火山既場景
唔知幾時有

4c4kwm7R2cyi

仲有無人係超新手好悶自己一個

入了

黑狼鳥裝冇系列技能

冇

有冇人打歷戰溟波呀 我個場而家有

洗唔洗幫拖

曲？

一齊，我先打到星5，半個鐘一隻效率好低

唔洗住，依家先打完滅盡(刷左一套先) A b邊套正d，有無d建議for 輕弩

無咩研究輕弩 等其他巴打幫你

求歷戰黑狼鳥

一開始冇乜珠 用住A套先
B裝係珠位多d 配裝彈性d 但前提你要有珠

弩裝應該出咩技 可以睇睇#1個輕重弩配裝 參考下

有冇聚魔銀火龍可以share

好耐冇玩 雙刀而家nerf到咁既

打咗成日,冰咒粒玉係未出過

打新juno都要刷rank

有無食足 鬼人大 粉塵 種子？
弱化有無做？ 客製一反一近三盾？

太古碎片要挖?

啱啱入咗集會區 可唔可以add 我

隨從探險隨機有

有冇小隊可入

防性5 3盾防上埋守勢珠屌頭40up

+1升mr

守勢珠 種弩都有用？

三天刀通常係custom 會心1+吸血1 定 吸血2？

MFG

好似得番幾個位

lm

圖鑑入面熔山金羊貝貝 報酬嗰格冇新野但係一路閃感嘆號 而且聚魔仲未有結晶區凍土區(雖然凍土區難d關熔山事

三天上到吸血2咩 唔係開埋格仔得5格?

有呀！我一入場就勾劈再勾撞架！係！客製跟住改！

幾時先出强壁珠
我想砌超生存(aka超輸出)裝

公廁珠

99咪算係咁 之後仲有125 175 200

願意用5粒砲術換

想要增彈

有兩三粒但係我唔玩 就好似强弓我都就十粒

之前有bug個陣唔換？

黑狼鳥太刀成把關刀咁 整把玩下都好

刷左咁多場爆鎚 岩賊都冇細金
灰機打街場歷戰黑轟爆鎚就出爆鎚細金
無心插柳先出

整左黎擺，好正

得

有冇朋友開銀火比我打

我一堆鐵壁炮術強走搭啲有用技嘅珠
但我要挑戰珠

有守勢1有挑戰4，兩個技都有開！開左由22變26！

3盾有裝！但防性防強冇裝，我純粹想睇下一粒彈最多打到幾多，所以防既珠都冇裝！

攻擊方面唯一有分別係，片主有散彈2，我得散彈1。但我有攻7喎！

我試過打鬥技場碎龍、迅龍、金火都差唔多咁低！場場打成15分鐘！

由其是金火！打頭得20打身得10！我冇防性防強又中火又中毒，兩貓先過到！

匠4都係得一格紫斬

講緊ib初期? 嗰時聽到冇左推表就冇諗過鍊金了

有無人要，我開完就走你自己打

又成日去左捉環境生物, 撞牆補漏左既聚魔料同清自由
明明應該要升上mr70 先

個陣第一行第3粒就係 拎左先

我有粒砲術2 但係要兩粒先叻 所以都係死死地氣砌左熔山a

吸血2 5格

去到更新先知原來fix表
冇見人提過

原來重複客製用少1格? 真係唔知

我用利刃護石玩白斬就解決問題，見雷狼龍個把幾型都整埋，但要匠5先紫斬好難carry

感覺上ivb出大細金易左好多

我有三粒炮術2

3粒咪又係用得兩粒

更新完後仲有無得用離線方法快速升地圖lv?

金火唔弱化打翼啦 打到紅字

同問 或者有冇手足想一齊刷歷戰 我好多

暫時重有

4c4k wm7R 2cyi
75mr-100mr 刷2紫-4紫調查任 -2

低lv場罕有過lv7場

雙劍而家係唔係玩屬好?
BTW有無斬斧撚係到講下係唔係仲係玩無屬

有冇人有黑狼鳥調查
唔勁求帶

果d英雄/猛者龍脈石仲有冇用架？

鍊金

我用達人藝 我應該換左匠護石轉其他野

真心我冇遇過Lv7場

我套裝係咁！可唔可換兩件玩遠攻？貫通或者徹甲榴彈！

有冇巴打可以幫手開銀火龍？我岩升到70MR

我見人推led斧

自己用緊琉斬

LED係邊把

有冇人可以幫手過主線 溟波

thx巴打

有無人打鬥技？ 想刷黑帶同轟龍幣

有冇巴打有聚魔歷戰流斬龍??

試一場輸左都冇所謂

我兩把都有 賊嗰把玩解放爽好多
想整到每屬一把 火->火龍
其他未諗到

有冇長槍高手
點出向前step 再衝前插

98又話12點打機 人呢

請問聚魔之地金火同歷戰金火嘅素材有冇分別?
我荒地就升到lv7都未見到金火, 怕上到7就拎唔到聚魔普通金火嘅素材
3q 爸打解答

請問有巴打可幫打鬥技場雷狼嗎？謝謝

打左迅龍先ok?

我LV7左好多日都未見過曆戰金火 全部都係普通

Okay

真係雞嚟

又比佢老點 想喊

隻game係咪有啲字被和諧？
點解打唔到香港獨立嘅，食咗中間嗰兩個字

3JGM YwPG QCcC

pc得喎，日日有人洗

行前R2+x , o

PS4啱啱試完，會變「香**立」

有冇巴打可以幫開聚魔銀火？ 可用戰痕黑狼交換

跳插？

輪流刷ok

入左

屌
柒左
記錯左

有冇啲升MR心得 升到好想死

我個中出都比人**咗

防禦下->L(向前/左右)+三角+O/三角

PS.個三下唔會彈刀

有冇巴打有黑轟調查一齊打

黑轟+銀火得唔得,但得兩銀一銅

當然冇問題

出到啦 唔該哂

打埋依隻入

想將天天升上天天天 有冇巴打一齊打鬥技

MR75-100 刷3-4紫調查任 -1
4c4k wm7R 2cyi

仲有冇位？想入

聚魔歷戰溟波龍

未開波

我而家入

有無銃槍撚

要2粒超心體力珠 點跟

比多5min我

有呀入黎啦

我仲差一黑帶 一轟龍硬幣

唔係有個巴打同你打緊咩

開得

想拎外觀裝姐，打街場歷戰冥燈/樹人/極貝未贏過，已經用奶媽裝係咁救都救唔番

叫MR班人幫你呀嘛，入去秒撚左隻野

4c4k wm7R 2cyi 斬龍4紫 3貓 20分鐘 調查任 -1
看有無位

有無pc版玩家一齊玩?

已經搵dMR高既街人，果然街人信唔過

你開一個我入黎吧

刷雷狼

3xzG eAxH yHh8

岩呀 高質街人好少見到

入左 等我一陣

娜娜研究等級最高去到幾多？
除左FF龍同鹿精，IB龍max晒都未出盃

有冇人一齊刷歷戰調查
街場都好伏

想問巴打呢個係咩app/網？

呢套野不得了

所有舊龍古龍都有多到研究等級

整三天要雷狼龍幣架咩?

要

兩下超解都收唔切

仲打唔打

刷雷狼龍係要英雄王幣?我出左

咁打斬龍

我唔好意思就真 我眠佢既時間比較差 anyway 唔該哂三位

想問歷戰冥燈係邊接？見到信息但找不到

哇屌閪呀
刷地圖刷左5-6鐘一共
終於出銀火
個下真係爽過射精

but屌晒發明聚魔之地既人全家

風漂龍的天鱗
有無話邊個任易出啲？

調查最易

是否係據點入面已經知道出咩怪

佢有3隻怪
見到???就知道係

有冇巴打整三天刀差斬龍幣

真係要死全家
我自己森林荒地66
比我係街場見到黑轟
想打多次整隻手都難

有冇巴打幫手打偉大存在， 打完之後又可以順手開埋鬥技場雷狼龍個任

唔係見過就可以執調查/入人救難咩？
除非你要聚魔料

求難都冇人開黑轟

少少意見

頭post一堆舊資料不如唔擺好過啦 見到都唔開胃

落2散彈已經差好遠，同埋防禦轉防性，你幅圖果套仲有不屈
我冇食鬼人果啲弱化金火頭都有3x，就咁冇弱化打翼都有3x喎

有冇巴打幫幫手

終於整齊公會裝

係咁禁禁得多就有嫁啦
好過自己升

街場
十個有八個都唔肯用道具
屎彈又唔帶
生命粉塵又唔帶

屎彈聚魔真係一定要帶

想問聚魔係咪6lv咗之後 再去嗰個區掛一陣就出金火

你好彩就係

唔知以為留返啲道具可以換真錢

十個有九個都唔會捉隻怪 一定要打死佢
明明就可以省返啲時間
麻陷咁易整 捕獲球送咁多

生性兇殘鍾意見到龍死

呢d自己沖住去做
為左係鬥技場打多次

Btw戰痕黑狼鳥係咪冇鬥技場任？我支輕弩差個殻

有冇巴打要打麒麟
一齊整散彈校服

痛擊體力/無傷體力/超心體力
痛擊治癒/無傷治癒/超心治癒
呢堆任配，只要撞手神

我記得黑狼鳥有鬥技場

an有冇呢個app

巴打你全身防具係用咩？

咁係點令佢出黎 狂打怪？

我都係咁打柱有36-38打龍得20-24

滅盡刀真係世界級
攻擊技全爆情況下可以出體力

你有珠啫

真係好奇怪，點解台灣獨立出得街
反而香港獨立就要和諧？
想問下玩家有冇去撚啲支那狗？

港獨係一個詞啊嘛
你試下台獨有無和諧

你轉3天刀有4LV洞出得仲多技啦

3天無達人/利刃含得撚啦

3天要食炎王or利刃 點會夠滅盡多

原來台獨都會俾人和諧
真係痴線一啲言論自由都冇
我估開嗰角叫台獨港獨都會被改名(*´-`)

所以話佢chinazi
要比全世界都知加反佢

接任務贏或輸都會刷新 入聚魔打死隻怪或者掛機每隔十幾鐘隻怪會走換隻新既黎

自由任真係好撚煩 打極都仲有

我宜家都覺得個超回復流流地 冇再用

ys 反而轉禍為福我覺得好撚勁

明白 唔該巴打

出1lv已經好抵玩
ib咁多龍有debuff

歷戰黑狼鳥=戰痕黑狼鳥
而歷戰怪係唔會有鬥技場任

佢啲珠唔算難出喇 算公廁
超心2 弱特2 達人2呢啲先難出

一粒都冇

乜有超心2 痛擊2㗎咩

有 自己上wiki/砌裝網睇

打多啲歷古就有

用G位裝打番上位歷戰
你都可以有TA既感覺

我260mr都係今晚先出粒無傷體力

我d歷古出開持續2 耐性2

比d挑戰體力我先

我淨係將粒防衛3既珠制換左散彈

有冇巴打可以carry打古代鹿首/極貝

請問徹2食唔食到武器吸血？

有無練功

咩功

joe

琴晚搵唔到歷戰硫斬 慘

剛剛打了幾隻聚歷
如果係調查歷硫斬我有

要聚魔
整匠4護石

仲未r到聚魔屍套 整國技護石

好多瘴氣7嘅開歷屍套同黑轟
就係唔開硫斬

想gun嘅 不過0貓就廢時入黎輪了 真係唔多敢

達人珠II係咪做任有得送？
但點解我mr49都唔見有

上配裝網揾唔到超心2 痛擊2 珠既

咁我應該記錯 sorry
但一定有攻2 匠2 挑戰2 同達人2
呢啲難出到仆街

超心2 一定有早兩日有巴打曬完

嘭嘭嘭

少少意見

人地咁有心機整左咁耐 冇功都有勞 你覺得全部係廢話未快快手掃落去 晒你2秒姐下話 一句野就抹殺晒人地野努力？

隻怪暈低左嗰陣再打頭儲唔儲到暈值架？定應該等佢起返身先打？

攪錯左

好心打好2同II

上下位活動

巴打好多靚珠

少少意見

正因為呢類巴打存在
Ice borne開始圍內貼攻略資訊就算

利申：有份寫過下頭po攻略

都冇人睇㗎喇

利申：有份

Wiki link都唔會撳下啦
何況再下面嘅嘢

銃槍點解無人玩守勢既？

掘多D

因為銃槍無反擊技 玩避多過擋
同埋支炮傷應該唔食守勢buff

今晚要人幫手既可以搵我 夜晚10點後

爬下上兩個POST, 燒雞巴有分享裝

岩岩新轉 打完硫斬 好難用 高手lock頭咁勁

你search 下mhwo睇下有無

佢有粒不屈喎, 唔洗解釋啦............

因為玩銃槍要高傷玩得好係要有一定既技能同武器
其實唔適合開荒用

我套裝砌到同果個抹茶接近 係個炮術未有5 蓄炮打 120 + 龍杭80

有冇人用大鎚

報酬金貓飯係唔係一定隨機? 定係可以配到出來? thanks

我是回鍋玩家 而家咩武最勁

銃槍傷害睇武器個砲擊lv
buff食砲術同貓砲飯
守勢只對物理刺炮有加成
另外今集好似上彈果時有gp
反而投石技對龍杭有時間加成
對蓄力銃槍黎講
投石3/5 砲5 集中3 應該先係核心
因為未有擴散6
所以得全彈同蓄砲現時
刺砲應該少數
畢竟銃槍係輕武唔係重武 又冇新動作

利申整完放射6玩唔黎棄左

雷狼散三如果客製強化應該加咩野？有防性同盾好似唔洗用吸血？

照計好似主線就有(唔肯定), 因為之前未完主線我見自己袋無啦啦有

散彈吸血聽講好廢 客制會心+看破滿+弱特滿=100爆

滅盡M位8成武都型撚到
隻雙爪

邊有人散彈走去吸血, 玩得散彈就預左TA向, 主近身, 怕死就裝盾, 加一D防性

笛

全整未

唔夠打 比佢打到仆街

比上位型好多 配裝又方便
雖然傷害都係差屬性雙些少
但配裝上牽一髮動全身
纖纖子配裝上換走啲咩都覺得無咩問題
例如要插耐瘴打屍套咁 又唔想帶免疫衣同藍煙

利申6把雙刀待機

咩武器都唔緊要 記得裝高耳5

真心嗰啲乜墨屎聾連讀幾多次就唔應該寫出黎 on9又唔好笑兼夾冇資訊性

我硬係覺得聚魔嗰隻勁少少咁

呢個好似頭廿幾個po已經有
唔關我事

唔知出處

我個套蓄炮打160 + 龍杭100

但我成日都唔識搵時機插龍杭落隻怪到

我都覺所以個時打完之後即刻合左把雙爪黎玩

不過其實把太刀都幾型

首先要有超心 體力

冇話關你事 我只係帶出呢樣野好無聊

頭先打左場歷戰麒麟出左粒

擴5真係無撚用
射程短 少粒彈 攻又唔多得幾多
通6全彈好消斬味
放射6 炮5 貓飯 蓄力一炮 160
有集中3 更爽
配防5 強防 利刃
好動怪都唔撚驚佢
無諗過投石up, 返去執執佢先

利申 main大劍轉左main 銃炮

topic都無人睇啦

原本玩全彈流但都係放棄左
打一套全彈硬直超長基上都係同隻怪博血加上隻怪又多動唔容易企定定比你打一套
放射6真係輕鬆又勁好多就咁衝前蓄力一炮就百幾加埋龍抗二百幾
銃槍真係冇一代平衡係做得好

會心同防禦
打散3 除非有回復量lv2/3 如果唔係打完都吸唔到的格

溟波龍

想問歷戰危險度2出唔出靚珠

全彈流有位輸出就爽，但動作慢又要顧斬味，除非隊人多控啦。依加都係主玩放射6，做到穩定輸出，再配迴性迴距真係痴住隻怪打。

客制有得退料
亂鳩咁客制都唔怕

me套鎚裝

有d咁既事

平時都見有幾位巴打講吓雙刀
但我都好耐都冇見人用

想問下複合珠點先有得拎去洗
係咪要做任定mr唔夠
得70幾MR

打舊古龍之恥專武

其他隻隻咁好動點亂舞WOR

普通超心珠都無

刷調查票g打邊關最有效率 想整曬咁多個飾品

呢招好似幾有用,
想整一套黎專打飛左上天死都唔落黎嘅怪
有乜通常6嘅槍好用?

冇耳塞都叫鎚裝？

之前玩個陣，改咗ex個名做隻貓，而家冇得改返
唯有改隻豬做現任

NO

正, 今晚試下實戰用下先
儲炮太悶咁樣好玩d

有耳塞都叫玩茫享？

心眼，茸好，攻擊，解放珠

依幾粒我都係喺今次歷戰危險度2既調查任刷出黎，仲有啲新珠唔太識分靚唔靚

有無巴打而家有銀火share 聚魔調查都得
我有片耳黑雞同金火蘿莉可以換

新手唔係好識
想問耳塞係有咩用？
龍吼唔係碌一碌就得咩？

但我見台仔連採集裝都配耳塞

陰陽讚歌

晚晚打聚魔 都冇歷戰 斬亳 黑角 冰咒
自己D地區又得5lv

btw不知不覺就125mr , 準備打陰陽讚歌

歷古要嗰區7lv 斬 黑角就荒地6lv以上

玩大劍自制唔到石仔 兩公婆又死守係juno瞓教位 單機好麻煩

公廁珠 world嗰陣已經係咁跌 反而攻擊珠就未跌過

不如講話會唔會出到最高rare既珠會唔會易啲理解？

痛擊就有 但超心得一粒 sosad

聚魔銀火龍 要既入黎 有聚魔金火龍既開黎俾我捉
4AFH tWQb Mkme

金火唔係太太咩 仲蘿莉

蘿莉太太

龍吼要裝回性3以上先好碌

盾斧防裝用
3件炮術等級解放5+2件滅盡龍 吸血特效
有冇修改地方

金好似正太
銀先係蘿莉

銀係雄 金係雌喎

金火有把弓叫月穿女神

蘿莉同正太都搞錯

入街場
個次入街場打左8分鐘嘅碌入去r左3張票

雖然班友唔識打拖到個兩隻勁難打

問下用槌既巴打點打先可以高輸出？
氹氹轉定企喺度扑？

武器排行榜最勁依然都係赤武

最緊要唔好po果d垃圾will will既所謂''攻略''片就得

教大家如何呃views嘅攻略

Pc新仔咁應該睇咩？

呢個真係垃圾黎

睇佢啲配裝得啖笑

Willwill同埋果個咩在下葉問真係誤人子弟

每個post都要批鬥垃圾一次

可以睇下#1
中文wiki喺ib之前都仲可以睇下

未見過拔刀錘係你廢咋

係唔係冇用國技?

我打弱點比較貼地既怪先用雙刀
例如迅喵同車車
亂舞就清楚隻怪咩招有空檔 / 有咩死角先用
平時用陀螺 / 三角幾野就走

MHW有無咩粵語youtuber係OK?

錘裝拔刀術

所以咪比人屌囉
錯哂中點
最重要既係耳塞

配裝有耳塞 = 有like

就算香港人唔鍾意 台灣上上下下都會比LIKE

岩岩入到聚魔
但仲緊用猛牛裝
用開大劍
同想玩輕弩徹2戰術
有冇咩裝好推介
岩岩先玩返唔識野

台仔有無勁人

OLAY

塞得愈多耳塞就愈勁

有個300幾mr日日開台我覺得ok

diedoggod

所以6師傅垃圾嚟

唔講嘢算唔算係用粵語

唔知點解巴哈咩武都用耳塞5

之前無聊睇佢solo 69mr個任 廢到癲係咁死
有耳塞就唔會死了

你想知咩就上嚟問
呢到巴打答你嘅嘢一定有料過班on9 youtuber
前題係你啲問題唔係on9問題 google就揾到嗰啲

呢樣真 iceborne班過度活躍症

前幾日試過爭奪地盤
2條龍,1龍AH完到1個
連左5次以上
如果我有耳塞5,2條龍一早死左啦

睇olay學識咗射石仔引隻怪去中間落石

依到求其一個都屌打個d咩will will 葉問

咩咩鳩白除外

耳塞我覺得主要係防CUT技用
真蓄力，超解，5連O

出緊比人CUT左真係火都黎

相反有D武器就算比人打斷左，都未必有好大損失

(聽旖有人話大劍可以用肩撞避咆哮，試問十次，你有幾多次做到)

用開不動防cut
然後我打打下自己就死撚埋

求片 唔識呢招

可以睇下最新打黑雞嗰條

打屍套龍唔用耐障係想點

okok

點解不推文回覆要限1分鐘1次

依期想轉玩大劍，唔知用唔用耳塞5好

用耐障冇挑戰性

可以follow youtube 大鎚TA玩家 pepo

最高輸出方法= Ox5 不過冇一隻怪會企定定比你咁扑落去
所以目標都係用唔同方法打暈打跌佢

最常用都離不開 (1)力溜蓄1 Fing2下再接三角 x 3 出打GOLF (2) 力溜蓄2追頭打 (3) 睇時機 力溜蓄3 再接L2飛翔爪full set

4人場 就以唔好比人cut技同唔好cut人技為基本咁出發就得

舊招嚟

鬥技場一開始攞石仔射去落石位 之後拉落石

魔物未發現獵人狀態時 可以用投射器引導魔物
鬥技場爬山窿出口就有石塊可以執

打機未

放舊生肉係地下又有咩用途

依家d怪過渡活躍
真3 超解 5連擊
都夠條龍走轉秋名山

除左大down根本唔會有時間俾你出combo

以前冇打

可以話你知
大劍裝耳塞。會好順

無論係開傷口。真蓄力

你唔被叫停。條龍就食你大量傷害

生肉唔知，但依家好少人玩麻痹肉！！

今日唔走堂了
應該4 5點先返屋企

我以前都係打瓜仔先放肉

我只係想拎材料 點解要咁對我 都係自己慢慢打算

用太陽蒸熟佢
利申：mhp訓練試過 （佢教學要燒肉 又唔識攞道具）

純拔刀大劍抬頭

Ok thx

之前唔係得轟同瓜先用肉戰術咩

桃毛獸

記得呢度有位巴打係全武器制霸

之前打屍套都係用呢招引佢去落石位因為佢出場果區有落石

太耐無玩唔記得哂了

又係呢啲耳塞=輸出嘅point
你為咗嗰兩三次真儲 超解打中
浪費珠位/護石位出耳塞5
放棄超心 挑戰者 無傷 攻擊
呢啲令你成場輸出都有提升嘅技
overall damage 提升同打中兩三下大招
邊樣抵玩啲 計下數都知喇
呢到仲要係當你下下龍吼都碌/肩撞/GP唔到

黑轟手 黑狼腳真係校服黎

人哋台仔嚟 論點都一模一樣 唔好怪佢

不過你可以計下用你講既珠加既傷,成場可以打多次數加埋高傷d
定比佢ah既時候一野砍落去硬食果下加埋高傷d

話時話，我試過好多次肩撞避叫

高耳台灣國技黎
睇你都應該未打過聚魔或m恐暴

古龍大寶玉打咩任易出d

有無ching打滅盡屍套迅龍是但一隻

調查古龍

公廁大寶玉

感謝萬分

有身分證就可以去換

睇台仔改略諗住砌套萬用裝

TA裝

仆街 隔左成個鐘先睇到
你出左銀火調查未 想用金蘿莉/癲雞換

dnlm個mhw係日版dlc又要去返日本ac買
咁就冇撚咗三舊

耐震呢

唔需要 耳塞is ok

點解你唔洗做

打聚魔怪其他人貓對自己既報酬有冇影響

忘我靜音裝

OLAY比大陸仔搞冇人講？

發生咩事

感激巴打詳盡解釋

獲益良多

咩事

我唔做邊有錢養你同呀眉

有冇巴手可以幫手過主線帝王龍

雙刀好撚廢..

其實聚魔齋撞牆唔打拎耳塞會幾有用

尋日見巴哈仔話聚魔啲料全部都可以鍊金拎，好似話某幾條歷古料可以用黎鍊所有料

請教下,蒸氣既極限獎係咪只可以玩爆先轉到?
goo過goo唔到

好似係 有CG睇果下

咁直接不動算啦
仲唔會俾條龍撞落黎添

你好彩啦 啱啱又有 曲一樣

對屍套專武

雙刀打橙爪兇爪呢d覺得幾好玩可以追住貼住佢輸出

歷古鍊唔返歷古

盾斧用煌蹄定硫斬好
硫斬面版傷高啲但白斬好短

金火

落左街買飯

未打到金火
鍾意玩榴彈瓶超解多啲
但強屬瓶打中弱點又痛好多

等你一陣 我玩蒸氣機刷天卷 頭先刷到兩張

你唔見好少TA片咩
轉玩大劍算

巴打 仲有冇位

10
mins

我係賊龍->金火

強屬得冰同龍玩得過

曲

有呀 睇佢覆唔覆

角龍 爛輝龍，大面積弱冰就好用

冰已整 等緊料客製

我入左code啦 我都玩陣蒸氣機先

曲直難分

1:45啦 佢唔覆就開場

呢排出啲石都逼我玩長槍

我未夠mr入

開左場 你係咪入？

點解係mr100場黎 我都唔夠
你有無調查

唔夠MR

隻game出左一排啦 100MR都冇點跟

有無刷珠調查場

對唔住係我玩得太少
有無調查

好似有兩場定三場五紫凶爪

調查淨係得黑轟黑轟同戰痕黑狼鳥

唔洗刷裝 直接刷紫箱調查任
D料自然夠

我都想刷

龍整邊把

留名想知咩app

曲?

有冇小隊入？

上面有

快吃，高耳，精靈加護，防7

死啦..聽你咁講完...
我套大劍原來裝左耳塞5之後
有攻7..看破7..集中3..弱特3..超心3..體增3...

就無挑戰者5!!!唔怪得真蓄力打龍頭得1200傷咁低

求黑轟調查

我拔刀裝真蓄都有1200
你係咪入左淘寶貨

有冇人係新手阿 我合裝個啲完全冇概念

等陣 打緊

我打開1500up 自己諗
最高好似1700-1800
計弱化咗肉質

好叻豬呀

勁呀師兄...自愧不如..有「1200」咁高

錘動作慢輸出機會少啲，有耳塞趁條龍鳩叫可以扑濕佢個頭

點夠你衝出黎講自己打1200咁叻

ching你走多過打唔洗咁驚㗎

食屎

下?
我講緊我打1200黎個數值低喎...

冥晶咪淨係 調查 歷古先出???

唔該曬我太廢了

有無人有打滅盡 想R場打下
我得3銀，唔想打

呢個唔錯 不過佢淨係玩大劍

屍套

但你講到明自己攻7看破7弱特超心都打1200喎
好擔心你係咪買左水貨

我大劍好低傷，有冇得搞下

用邊把大劍先

飛索有咩技巧 次次夾頭飛埋去都俾佢fing甩

你誤會晒啦
我係講緊我有上面列出既技
原來都仲係差挑戰者...無傷個D輸出技

因為無左黎兩個技，攪到打得1200咁少

滿血比姚明一舊屎炸死左

你揸邊把呀
我用開呢把

唔怕啦 有耳塞咪夠囉

噢
都話唔好出耳塞架啦
你睇下啲傷差幾遠

都唔知邊啲傻鳩話耳塞=輸出

咩武器都玩

Juno太刀真係正
送埋juno招加速再生 斬幾野回一下
體力/回復量想點換都得
我就體2回1 貪佢回多D 易D開到無傷
唯一缺點係出唔到國技

天地龍嗰把

有冇100調查任有位

好彩我係講緊耳塞=防CUT技..
唔想比人打斷出技所以先出耳塞

岩啊用耳塞5轉挑戰者5即刻高600傷

歷戰溟波 5格 2貓
anyone john?

天地玩拔刀多
想玩真儲就玩硫斬 貼皮all in攻擊

無耳塞太刀唔該收返埋

有無銀火調查

點砌好
耳塞5持有者

有冇大劍裝看看
在街

有無曲

屌你媽

之前我係拔刀收刀防5高耳精靈加護大劍

台仔：呀 就鍵盤TA俠 有本事拍片不用耳塞刀刀五十肩抗龍吼

問題係打點唔好 俾你耳塞5打落隻腳度真蓄都咪又係得400 500

硫斬個把太樣衰，不了

一睇就知冇打過聚魔同m恐怖龍

有靚珠應該可以上埋集中3
冇耳塞

玩大劍要耳塞做乜

你睇完貼完皮個樣未先?
唔差喎我覺得

國技

差個匠5同集中3

臭閪爆鱗唔先斷尾好麻煩

打1200攻

冇縮短珠呀幹你老師

小妹

你=營地主理人

貼咩皮 有無圖？

但硫斬要綁死炎王3 件

未100mr
一直在當毒瘤型玩家
想做一個稱職的大劍師

平均hr幾先有

天地把太刀真係阿斗嚟 又要達人藝加匠

我意思係YouTuber

無國技 重砌啦
玩太刀緊係要耳塞

零件強化 唔係把把都有
裝我上面俾咗

無耳塞點敢玩太刀 龍叫都1秒1萬dam

想要匠4石有無人有聚魔歷戰娜娜

回鍋玩家 主線打到第3條龍
係on9龍係撚咁跳唔停搞到係咁貓車之後重走9埋 要裝耐毒珠打多次先過到任
想問裝備之後應該整邊套
暫時玩太刀
同埋招居合斬點出嫁？

巴打 我有聚魔金火 但開左場 要入就快

唔撚係嘛 你識唔識架

驚佢會走

有, code?

用緊達人藝+匠5嘅銀火太打麒麟 又幾爽

爸爸

得返一隻, 仲有冇人要, 一次過

未返屋企

有冇雙刀大神教路
D招點連會好D
尋晚打斬龍都俾佢拖左50分鐘

大佬 等埋

@牙佛 雙刀之鬼(自稱)

我只玩最強武器

-1

爪頭撞牆輸出

雙刀有COMBO嫁咩我亂禁

重弩

硬砌 係咁飛上去打鳩佢

岩岩MR100
得把三天
諗緊銀火定滅盡太刀
見你要達人藝加匠5都要玩銀火
其實係咪高攻好多?

得兩隻腳係地下既龍
拎雙刀打好痛苦

尋晚我見有一大堆廢珠，所以攞左去做刻印鍊金，我有三十幾粒剛龍骨夠做七次！結果如下：

1逆上迴避 飛燕迴避 友愛體力
2研磨體力 挑戰整備 耐衝體力
3耐衝+1 渾身整備 跳躍迴避
4強走達人 痛擊體力 滑走體力
5爆師+1 耐屬+1 指示+2
6逆境達人 威嚇+2 投石解放
7轉褔+1 匠+1 無傷+1

我本身就係差粒挑戰珠！鍊金都有d用，不過好似越鍊越差咁！

另外做左三次太古鍊金，全部出廢珠，寫都廢事寫！

間中拎下嚟打弱火嘅怪
金銀火 3天 滅盡 微波太都會用
其他就不了

片手用家表示認同

我成日都係開鬼人-->O(轉轉轉)-->亂舞(成日打空氣)
問題係唔亂舞的話
雙刀個輸出都幾低

THANKS

玩超解唔使理斬味嫁？印象中好似係

綠斬up榴彈全傷

專雙刀 表示無問題
兵長級

IB D怪隻隻過動
下下超解成日解空氣
有時變強化斧MODE打就要睇斬味

聚魔銀火 有無人要

但係刀口都計傷架嘛
白斬打210～280
玩到黃斬 ～150

R2 三角啦
佢訓地先舞咪唔AIR

今集雙刀都係廢..但你技術可以改善

同埋變劍儲樽果陣
斬味太差彈刀真係DKLM

又打死左 金火龍hp得咁小

我自己玩雙刀 已家都係飛上去, 撞得低佢就亂舞打盡佢, 基本都好少再係地面抽水, 一黎細力二黎好高風險

雙刀真係好細力, 亂舞打齊一套先600-700, 望住隔離大劍一劍1500up

我都估唔到 第一次打

有斜坡/有個專升你上天既隊友玩係幾正🤪

新人報到
賣左PS ACCOUNT重打中

你快啲升到100

nerf都咁，你利維都無用啦

大劍113 打一套 2000起

我平時用滑空衣
自己黎

轉左玩麻笛+滿足感3 係咁幫隊友啪攻藥同回血

我玩斷氣流

我插心眼
唔上紅刀

有無人打鬥技整天天天刀？

練新武器入街場troll人真係好爽

雙刀仲有隻金獅可以玩
當年4g打140極限金獅，麻雙加大劍係定番黎

個紫斬有d廢

SAME
體術?強走?
我鬼人化一日唔停手一日都見唔到自己條氣

力解3
用緊天地刀 炎王 長紫

打啱位食哂100會心可以過區都未跌嘅

4g打後都無一把麻眠雙係用得落手 好掛住虎鮫雙

唔好意思
斷氣流即係點?

娜娜啲蛋多太吸引

三角+O, 唔停招就唔會中斷鬼人化

蛋先係主要報酬

斷氣洗唔洗呢啲

三角+O唔係亂舞咩?

表達得唔好, 係 出完三角然後到O , 一招接一招

行撚開啦傻鳩

講緊資訊過咗期又話抹殺努力

你會唔會睇返一年前報紙呀

玩笛奶玩到悶想玩下片手奶
發覺片手劍都幾廢...........

過場介紹道寫佢係攻擊同速度上都係頂級

想玩雷狼龍重弩散3 其實打團係咪相對無咁大作用

我細細個就玩麻片+奶了

片手我MH4玩到依家
自從MHW無左狩技，片手根本好廢
得飛天下拳頭大力小小

睇啲片。一刀斬100幾喎
一個人做晒暈 騎 道具控場
真係咁廢咩？

樣樣有
斷尾又得 扑暈又得 騎乘又得 仲係掉石仔專家
不知幾好玩

出唔晒無傷 又出唔到挑戰者 攻7都砌唔到

玩開太刀 片手有冇需要金火4件？
想偷下懶做奶同異常

炮擊去到黃斬都會跌傷

做奶先忙

偷懶緊係太刀扮忙

打煌啼成日打到黃斬
一個瓶差左十幾

之前MHW DLC怪多數比較難打
我成日做奶媽打，真係好忙
要成日睇PARTNER血，又唔可以太HEA唔上去打

鎚裝無ko術真係差好撚遠

屌你老母 打聚魔打撚到火
金火炎喵同場 全程甜甜蜜蜜根本無從落手 貓左一次之後直接返屋企算

雄火又綠

大鎚應該用角龍裝定炎王龍裝好

啱啱聚魔見到大金銀火龍同溟波龍一齊

達人藝太好用，雙刀諗唔到可以點砌
依家炎王3件配冰呪2件 達致到長期輸出

聚魔無限復活 四個人夾硬打最小殺一隻

聚魔歷戰冰呪有冇人打？

冰咒d單件技好趕客

焗住用 都玩到最基本幾招嘅達7匠5弱3超3 唔咁砌可以轉其他
不過諗唔到住 想砌套萬用屬裝
銀火好蝦人用

jj插沙求一個銀火調查

全推攻,加滅盡鎚

4件古龍之恥幫到你

掉石仔專家姐係點

有冇人岩

其實有少少睇唔明有咩用... KEEP住打會有屬解 再+屬上限
但我d武唔洗屬解 +幾百又唔算高
咁比銀火好似仲高傷啲 不過最慘係雙刀斬味好易趺

有靚珠玩得起銀火緊係銀火好

我想問各位知唔知mhw會唔會再出返開花之宴？5個event差呢個既稱號同豬衫未攞

出年先有

特鬥都得 想捉一次開圖鑑

出年4月？ 唯有等
上次出唔記得左上去集會拎

巴打, 呢個 app 可以晌邊到 download?

AN定IOS?

ios

謝巴打

雙刀如果玩屬性既話 亂舞打齊一套都有1000 不過點都唔夠大劍高攻既

雙刀無人權

無見過銀火既話
random搵救難見唔見到架?

剛剛試過自己嗰套 淨亂武都有800 又唔太差
起碼可以keep到個紫斬
用緊金銀火

呢套野我俾左冰盾斧用純打超解,
弱冰嘅怪可以去到每瓶二百幾, 好暴力
諗住試下用落硫斬斧度,
點知屬性加速唔會加麻痺, 即時廢左

唔好意思，有冇埋 AN

咁多屬性盾斧好似得把冰既拎得出黎玩下

AN機未上架，要用就QR SCAN
(巴哈作者表示下星期會上架)

謝巴打 again

nerf左真係好慘雙刀起手

唯一得冰斧傷害高過榴彈,
試過玩銀火斧+銀火4件,
斬擊傷害唔算突出, 斬味又瘋狂咁跌,
超解又輸俾榴彈

大錘 後期 邊把最勁？

有冇歴戰硫斬龍

聚魔之地有無話幾多次力竭？

無限

但真係好中意用雙刀

我係用緊麒麟雙刀 玩銀火4件套

我係

雙刀nerf屬性同異常補正咋喎...
提升屬性上限同真屬會已經救番哂啦
玩物理雙更加完全唔關事

巴哈有人試完
冰咒四件玩弓裝都唔錯
有無人可以教下我要砌咩珠落去

唔使識 去睇片抄就得

係唔係pc黨就唔係人？ 而加你ps4玩撚晒？ 定你覺得全部人都係入晒IB?

唔好咁話自己啦傻鳩

我洗隻出黎 等等

上網抄一兩套先

抄抄下、打打下，有珠有概念再諗下點砌

聚魔歷戰硫斬 有冇人入

我都想要但5點先返到屋企

哭死

巴哈睇完緊係巴哈問
我試下答啦
耳塞5 耐絕3 體力3 其他隨意

hold住先？我係外面見到聚魔有硫斬 我得瘴氣係7lv應該係歷戰啦？

問左無人答

今晚先ok?

耳塞 都係耳塞啦

唔比我打機
應該最多忍到5點

6連斬加亂舞得1369

7lv瘴好似一定歷 除非唔係

片手邊把勁

唯有放棄匠4護石

點先高攻d

邊個係？

應該見過就可以去鍊金阿婆度換 冰呪係通用材料

白夜叉 但未開 有巴打話等到佢5點

就係未見過

頭先第2個區同你一齊打過

無source

有無人黎幫手打天地XX龍

見到

冰咒4件玩弓真係痴撚線
拔刀又唔係 龍矢主吃物攻屬攻無用
屬弓又唔會下下收刀拔刀
邊個咁大整蠱

巴打係唔係5點ok

巴哈

抄日本仔都好過抄台仔

#vEDRHMKAMsT
主線天地XX龍-3

佢出埋輸出數字統計
冰咒四件勁過 冰咒+溟波

不過當然係銀火最勁（未夠70）

啱啱返到

搵街場 而家應該好多人都有經驗 爆頭另計

我街場打左差唔多4個鍾都炒哂

準備好叫我

唔講真係以為pc版啱啱出喎傻鳩

有冇曲

上個月PC特價入 版頭既野真係睇哂喎

想睇數字, 有無link ?

你一出即買煲爆機就唔好當人人係咁 mh個個version 都大撚把人出左g先買架啦 等特價先買又一堆 又係一個自己係點就以為全世界都係點既人 傻鳩即係傻鳩

點可以冇防性5

我唔撚理有冇得防 總之要防性5+防強

自由好垃圾 1隻龍打3次 悶死人

一開機就入咗垃圾BLG了

謝分享

各位獵人有無長槍裝推薦，謝謝

邊個係你

係咪得我一個咁怪？

唔鐘意為左砌到個套裝嘅技能，夾硬砌唔太啱自己用嘅技能嘅裝上身，eg. 炎王達人藝見到要夾硬砌唔關事嘅爆破屬性就唔開胃

開了

日本仔話冰氣練成儲滿3格係物埋同屬性都 1.3倍,
咁睇落真係幾勁

入得

呢樣真 好似好晒咁

月神

拔刀大劍對金獅專武

咁唔算比人攪掛, 大陸仔自己玻璃心姐

所以想試下砌，玩到有銀火先換

我都會

好人好姐上bilibili俾大陸仔撚狗

咁都唔算俾人搞咩

跪求幫手有冇巴打想打偉大存在

香港打機圈咁細, 如果想要搵高水平既人討論唔通去巴哈搵台仔咩

台仔最低門檻要耳塞先

係唔係天地XX龍
我仲卡緊

大劍不出耳塞，龍吼一下你就貓車

係……

一齊打
我打左幾個鍾仲卡緊

今晚黑轟換巴打銀火

我尋晚卡到依家， 啱啱開咗場下場等埋你

劍術大師套裝一筋

其實佢個POST都講哂要出咩裝

入左黎等埋你先

有冇位

暫時齊左腳

唔係下嘛?
街場最嘅人最撚伏係寫殘體字嘅名喎,
技術又垃圾又無禮貎
雖然巴哈仔係多人用耳塞, 俾你地日日笑, 笑左成個星期,
但都有唔少營養嘅驗証文,
好似聚魔果篇, 寫佢嘅機制, 採集點, LV會出嘅怪等等,
寫得又詳盡又快

咁你地打

想問下
宜家我MR60
目標想打黑轟同金火
但我個MAP升錯哂
森林4
荒地1
珊瑚4
獐氣1

我應該升高森林/珊瑚沖上MR70先定番轉頭升荒地/獐氣好

見到d咩救我大哥 淋緊粉都cut

好波 好撚多斬鐵尾

唔知手足又點睇韓國人

唔怕 遲d搵人開任好過

我唔係好多

入人地個啲

又有多隻

終於解晒環境生物任
食完生物飯 對窗大叫黑警死全家之後
聚魔森林同珊瑚一次出晒兩隻亞種
捉完轉場即出神帶魚

到時叫人開比你咪得

有無手足幫我打隻black object 想斷尾要佢條重尾

其實劉斬大劍同天地煌大劍除左防禦+30 外仲有咩分別

100mr 全日本仔名，街場通常電競

咁快齊人
仲諗住入去爆下頭

1369係劈柱?
銀火雙麒麟4件應該過1500
仲未計實戰有幾可有個斬屬肉質80既部位

試過打鋼龍打打下我發現少左個人
個韓仔佢去左營地1但唔quit
掛撚到最後唔知係咪系統斷佢
仆街3個人打4人血既鋼龍

掉轉哂黎講
銀火4件麒麟雙

同一集會區-3

ok,入左

等多個入去開救難算

想問下聚魔之地地學3同地學1 係咪都有double效果

我地開救難算啦

都係輸…… 畀兩個日本仔搞到輸撚咗

lv1 就夠

冰能隻牙

你地幾多個打 仲洗唔洗人幫?

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

滅盡

依家要呀起碼仲爭兩個位

我有4金調查 4人2貓

夜啲打

入了，我叫佛陀
3個人開波啦 打埋沖涼

個post話我冇權限睇，簡單講下咩事得唔得？

OK ok等埋你

Error 有冇說明？

你咩名

我套懶人玩無屬
用慣達人藝翻唔到轉頭

Hunter

落無傷同挑戰者？

用盡九牛二虎之力之解咗1 2 5 d自由任

俾人隱藏左
大概就係OLAY係佢個BILI平台突然間出POST話有小圈子之類既野針鳩佢,但無講明係邊個, 之後刪哂全部W既片
之後D鄰國憤青小圈子就一個個自己上釣屌返OLAY轉頭, 仲話OLAY幾個月前出過個好快刪既STATUS寫住"加油香港, 你可以刪我了"係港獨
之後就俾班鄰國人圍攻

大陸某個圈子圍爐唔受olay
上佢bilibili流言黑佢
olay del曬2018年某月份所有mon hun片掛
好似係

泥魚龍細金究竟要點睇
上網睇又話後腳矮過人半個人頭
但佢根本時企時唔企有時矮有時高

btw多謝歷戰硫斬

咁玩滅盡啦 幾乎唔駛擺資源落斬味管理到
空出黎上哂無傷同挑戰者

真係多謝嗰位兄弟 仲要連續兩隻添

是但搞套MR礦石裝打啦 輕鬆好多架 居合就是但斬一刀 接R2+X 再R2就出到

岩岩打鋼龍主線 遇到個150hr 佢資深獵人打左14400傷害 3min完場 係外掛定真勁？佢輕弩

斷左
佢就死，你加油

ps4? 上位?

但係好人好者玩咩Bilibili

感激各位呀終於爆機喇

啱啱先開始

終於贏左,趺左寶玉

屍套x2 滅盡x2
玩斷氣不死流